名門酒樓 大量白衣人準備好頭盔木棍

我屋企人係錦上路嘅名門酒樓做 見到大量白衣人準備好頭盔木棍 我叫佢影低相佢怕俾人打所以冇影到
此為事實！！！

推

唔影好難相信

小心

又白包恐怖呀？

報警囉

冇fact check講乜都得啦P牌仔

又黎wtsapp廢老式朋友流出消息

冇圖你話有核彈都得

係就快d黎

Block

有棍咁正嘅

街上咁多人，乜棍都冇用啦

屌 唔通我屋企人呃我咩

岀嚟未？

冇圖好難信你

你呃我地者

佢哋咩色衫？

唔係話唔信你
但起碼比張圖睇下先

冇圖真係好難信
總之就入黑前走
越少人越安全
多人佢地惡唔出咩樣

睇吓出面幾多人先啦，有棍又點?佢可以一打一百?

快d出來say hi

我屋企人話見到何君堯係千色門口比人輪緊
咁岩又係無圖

牛屎白衫狗夠西膽岀黎咩

唔通佢地話你知係我碌巨棍上面跳緊舞咩

有好多人因為影佢哋俾人打 我屋企人好驚會比人打
講d咁無聊既大話 冇意思...

有幾大量?出黎睇過

記住先啦

冇圖你話老解落黎都得啦

收皮啦屌你，P牌仔仲要冇fact check

我岩岩見到玉皇大帝帶埋二朗神同哮天犬飛緊去元朗
大家小心！請廣傳

俾人撚咗咁耐，冇圖搵鬼信

冇圖嘅話，你話你老母係橋底做雞一蚊一Q，好撚多人輪緊都得架啦

咁你開post做乜撚？

P?

已起底，樓主唔似5毛

我見到馬沙揸緊紅色渣古去元朗
不過3倍速太快影唔切相
大家小心，請廣傳！

p牌無圖我屌你老母

圖定老母

fact check plz

block

總之小心班白衫嘅

佢地係錦田，而家封哂路出撚到黎咩

I’m ready

我黎元朗，乜撚黑社會都冇，想放風嚇走人都比啲心機啦老千仔

圖都冇

屌你啦

冇圖就咪撚推啦屌

我朋友個屋企人係錦中路嘅火星酒樓做 見到大量外星人準備好死光槍
我叫佢影低相佢怕俾人打所以冇影到
此為事實！！！

開住錄影模式, 攞部手機郁兩下就影到啦
俾會俾人知喎

冇圖作故仔

扮自拍都得啦 戲都有教

係就快撚啲出, 你估今次好似721咁任你打?
快撚啲出, 等撚緊你

fact check!

Hello moto
唔好再覆，停啦
推其他有用post

P牌仔五毛hi

就嚟多人到入錦田

酒樓大量鳴門準備好螺旋丸
fack checked

哦

影到好多圍村人帶曬白色頭盔 眼罩 不過佢地係村入面屋企望出黎

扮打電話影相咪得囉🤭

鄉公所 樓主老母比人輪緊
圖後補

飛天南都係醫院彈緊出來，太驚無影相

收到風 有㗎86係秋明山落緊元朗
已fact checked

我屋企人琴日屌咗你媽添
一手料已 fat chat

牛屎佬人小仲敢吠咩 靜係識蝦人小渣

收到風 妖尾個納茲都係動漫節趕緊過來

#21xxxx
個帳開咗成年都上唔夠90日
Blocked

突發
見到你老母喺B仔俾連登仔屌緊 狗仔式
此為事實！！！

係驚嘅 就去搏愛醫院果條路mon住

流料,入過去得返員工係入面

好多人影就一早有相啦手

自爆